話人做錯事嘅人，你肯定自己就唔會做錯？

個個都話做第三者、出面有第二個嘅人都不得好死
但可能你就係下個破壞人地/自己幸福嘅人

「我也居然變心，不禁要承認我，像往日我恨透的罪人。」

利申，不忠，俾綠帽人嘅人，皇天擊殺、仆街死全街

唔肯定就唔屌得
咁咩春都唔洗屌啦
切撚左碌9佢算啦

Umm 我其實都屌咗

同個官講